好幸福 中秋節可以睇小櫻花打機

打機嗰陣正咗十倍

搞到我都唔知望邊邊好